投訴會員「好奇心嘰嘰」（ #61383）惡意於各個PO回覆洗版

屌你老母個個PO都用嚟洗板

推

同意 好煩囉佢真係

大量重複無預警閃爍腦魔容易令癲癇症患者發作
亦希望此圖發文時設立數量限制

做嘢啦連狗

CCTVB/五毛狗post可唔可以例外?